HKBN sales入 求續約

100mb上網only
咩都唔要
2月完約

嗨巴打 呢到有你想搵既家居上網優惠
Tel / whtsap 5 1 4 8 8 2 7 8